[GoT]一人一個睇完好震撼既伏線

個人覺得 Hodor 呢個最震撼
細個講唔到野係比Bran 上左腦,
再比Meera 大嗌"Hold the door" 洗左腦,
導致由細到大都淨係識講 Hodor
佢既使命就係 頂住度門

記得Bran 有問佢 識唔識講野
佢都淨係識答Hodor

果陣佢死真係好震撼 同好無奈

原來佢一生等緊 背負既名
就係幫Bran 頂住度門
求佢一命

推

睇到喊呀果幕

我都差d 流馬尿

配角黎講, 最鍾意係佢

完全估唔到

咁又唔好咁話人

Snow身世

Night King WW條線有親戲我都好震撼 好想知佢地搞咩

ned同robert講targarian已經死晒既時候會望下面
Bran呃老母唔再爬牆俾老母識穿同老豆一樣講大話會向下望

bran既前世今生呢個theory假如屬實 就真係No.1震撼

係點?

night king

我想知有冇人係去到tower of joy bb轉成人果幕先知Jon snow既身世 我自己一早俾朋友透左 唔可以想像果刻mind blown既感覺

我
個陣無睇過任何theory，同埋無諗過呢個問題。但第一季鍾同叻分別個陣，叻話下次再見面我會話你知你親生母親係邊個，我已經知佢地唔會再見

你就好 劇透真冇癮 知r+l=j之後就算睇到佢俾人隊死都知冇事 我hodor個plot twist都夠我跳起鳩叫 如果果刻先知Jon身世分分鐘腦輕機

Burn them all 既伏線

有無咁誇張

hodor個part真係睇到眼濕濕，全劇個樣最nice最溫柔得佢同肥sam,之後臨死前解釋埋hodor既秘密

但從此之後好憎三眼殘廢毒撚
一日到黑點鳩hodor做野，到佢身邊既人死哂都懶係看破紅塵

龍媽狗仔式

加埋配樂 果幕每次睇都起雞皮